{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4009&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 HOTEL BEN-동천점"
    },
    "text": "駐車場は宿内に位置しております。 八巨駅と東川駅は3号線に位置しています。 大邱北区東川洞9番地に宿が位置しており、周辺にはコンビニエンスストアが徒歩2分の距離にあります。 周辺にはグルメの集まりであるグルメ通りもあります。 客室内部の施設としては、全客室には65インチTVとOTTサービスでネットフリックス無料視聴が可能で、スイート客室にはマッサージチェアをはじめとするスタイラーと高仕様カップルPCも一部の客室で利用できます。 ホテル式の高級寝具類やゲーミングマウス、CHヘッドセットなども全客室に備えられています。 フロントは24時間営業で、スナックバーでは漢江ラーメンをはじめとするラーメン、牛乳、ジュース、シリアル、パン、トースト、アメリカーノなどを販売しています。 追加案内事項としてはチェックインの際に会員かどうかを教えてほしいという要請があり、全客室禁煙です。 東京感性ループトップフルビラは、屋外バーベキュー、フルビラ、屋外ビームプロジェクト(TV画面共有可能)、リビングルーム、部屋2つ、キッチン、トイレ、シャワールーム2つで構成されています。 屋外バーベキューはザイグルを提供しており、風船の付着はできません。 リビングルームのテーブルは最大4人が使用でき、冷蔵庫、流し台、ガスストーブ、電子レンジ、什器類などが備えられています。 客室はダブルベッド2台とダブルベッド1台で構成されており、寝具類の追加が可能です。 屋外プライベートプールは冷水を利用する場合は50,000ウォンで、温水を利用する場合は10,000ウォンの料金が発生します。 プールをご利用になりたい場合はフロントまで事前にお願いしていただき、水を満たすのに約2時間かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は宿内に位置しております。"
        },
        {
            "question": "八巨駅と東川駅はどの道路に位置していますか？",
            "answer": "八巨駅と東川駅は3号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の所在地はどこですか？",
            "answer": "宿の所在地は大邱北区東川洞9番地です。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "周辺には徒歩2分の距離にコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメ通りがありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメの集まりであるグルメ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな施設がありますか？",
            "answer": "客室内には65インチTVとOTTサービスでネットフリックス無料視聴が可能で、スイート客室にはマッサージチェアをはじめとするスタイラーと高仕様カップルPCも一部の客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にどんな寝具が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはホテル式の高級寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "スナックバーで販売されている飲食品は何ですか？",
            "answer": "スナックバーでは漢江ラーメンをはじめとするラーメン、牛乳、ジュース、シリアル、パン、トースト、アメリカーノなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に会員であることを伝える必要がありますか？",
            "answer": "チェックイン時に会員かどうかを教えていただきたいです。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "東京感性ループトップフルビラにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "東京感性ループトップフルビラは、屋外バーベキュー、フルビラ、屋外ビームプロジェクト(TV画面共有可能)、リビングルーム、部屋2つ、キッチン、トイレ、シャワールーム2つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキューで利用できるものはありますか？",
            "answer": "屋外バーベキューではザイグルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リビングルームのテーブルは何人が使用できますか？",
            "answer": "リビングルームのテーブルは最大4人が使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何台のベッドがありますか？",
            "answer": "客室はダブルベッド2台とダブルベッド1台で構成されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プライベートプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外プライベートプールの利用料金は冷水を利用する場合は50,000ウォン、温水を利用する場合は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "プールをご利用になりたい場合はフロントまで事前にお願いしていただきます。"
        },
        {
            "question": "屋外プライベートプールに水を満たすのにどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "屋外プライベートプールに水を満たすのに約2時間かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 744
    }
}